2019年500蚊神機出爐喇 [下集]

下集會出100蚊(HKD)神機挑戰食雞

你把聲有D 怪
仲有測game 個時 係用個cam 錄個mon

speed up 左
我有講點解架

10分鐘就有百幾人睇
原來硬件台有咁多人

我都睇左兩次啦
少年你以為咁多真人咩

你知唔知我upload左幾耐

你屋企個網太慢?

i mean 呢條片係朝早6點幾upload

支持支持～
希望有1000$挑戰
Btw支咪其實都ok 但背景聲太大聲 起碼要細50% 好多位聽唔到巴打講咩

1000蚊challenge

用1000蚊
挑戰d遊戲開高畫質